乜撚野叫 運力？ 又有新蝗語

運功？

未聽過 未見過

啱啱tvb 新聞
立法會局長講架

咁到底有無人知點解

運載能力

屌佢老母用載客量咪得囉

唔是呱 難考過估詩歌作者諗乜wo

運吉力

其實可能係局長首創嘅本地用詞

因為真係未聽過有人講

運能就聽過

運力"疴屎"

Force

我既運力係53萬！

運輸能力變運力
真係支那先諗到咁撚柒既字

仲有底氣，其實即係乜？